乜撚野天馬行動 我去幫襯黃店唔撚好

佢唔好吹大啲

咁耐以來，從沒有示威會用 {xx行動} 為名
擺明好多臥底

要搞都搞陶x間房啦！
襯你調晒啲兵力先好玩